【卵子質素差】蒼井空克服不育 拖老公宣佈懷孕五個月

現年35歲嘅日本前AV女優蒼井空今年元旦宣佈閃婚，與其貌不揚嘅DJ NON拉埋天窗，蒼老師在閃婚後多次透露希望可以生小朋友，仲一度發福傳出懷孕消息。今日，蒼井空在台灣舉行記者會，仲同老公DJ NON齊齊現身，宣佈造人成功陀B五個月。蒼老師表示：「我很激動，也很感恩，希望我的寶寶能感受到大家的祝福，一路以來我是個幸福的人，也希望繼續努力堅持做自己，謝謝大家！」
蒼老師婚後曾在網誌上承認有造人計劃，無奈發現自己嘅卵子發育不佳，導致未能順利懷孕，並有接受治療，如今終於克服不孕，明年將榮升媽咪達成心願。

大個個仔可以J翻老母後生啲片

選排卵期幾天，招待成班男優開p

點弱都得啦

佢生仔真係有冇諗過仔女大個咗會點諗
除非佢而家改名隱居。
十幾年後個樣變咗個大肥婆。嗰時佢仔女就應該唔知。

與其貌不揚嘅DJ NON拉埋天窗

有人埋單仲想點？

生女，18年後一齊拍AV , 可惜要分2張床同唔可以kiss同奶

蒼井空應該係藝名嚟